覺唔覺得有啲女就係點都無個種貴氣

曾經識一條女
公屋出身
身份證R開頭
成日係ig upload好多曬命港女相
副計唔錯c cup 36 24 36

有次同佢去開房過夜
一入門口鞋所唔除就著曬出街衫褲
坐落張床
當埸忍唔住屌鬼佢
問佢屋企人點教佢
佢就唔出聲奄春咁

平時食飯哎下酒
又會同我講佢身邊朋友點有錢
飲開咩酒揸開咩車
當時我直接同佢講：
「唔係你賺就咪攞黎曬，想要自己努力下。」
跟住佢又係唔出聲，口黑面黑

好多朋友問我點解唔受佢
老實同啲咁嘅女一齊
真係唔會有任何進步
幾靚都係（食完好走
有腦嘅女人真係吸引好多
各位有冇類似經歷？

利申：成日叫佢搵個有錢on9佬埋佢單算

啱呀 物以類聚 你望下自己